若中美開戰，香港應扮演一個點樣既角色

如題

作為一個熱愛自由民主既香港人 應該點樣幫助美國？有咩具體方法

收拾你地啲五毛狗嘅角色

破樸吧

如果真係開戰 唔係扮演 係擔任啦
一定係磨心 台灣都係

家咩姐啫 我姓美架嘛

花生友角色

夏慤村,運物資比美軍

任人魚肉, sad but ture

比美軍登陸 補給物資

箭靶

其實美中已經唔係第一次開戰

花生友，同中共鬥長命
要this way機會唔大

美國打手

你扮演緊分化撚既角色？

冷氣軍師

美軍來了我帶路

Sir, this way

歡迎美軍到港

歡迎歡迎

返工